到底邊到有好食既咖哩牛腩飯

小弟非常鍾意食咖哩牛腩 想知道香港仲有邊到有好食既咖哩牛腩 唔好講連鎖店

太興

頂我覺得大家樂同大快活都幾好

大快活無得頂

阿龍

碎到

第尾牛排

咖喱至尊

呀萊泰都ok

翠華馬來咖喱牛腩飯
夠辣

重慶大廈？

九龍城清真牛肉

波仔

哥登堡

意樂

堅好食

大快活比狗食
大家樂改左recipe之後都是垃圾
以前好撚食當湯飲

食開屎？

哩間垃圾唔明點解會排曬隊

真心意樂嘅咖哩牛腩飯係幾好
其實其他都唔差，唔明屎乜鳩

屯門洪強

尚德街市湯飯店

生龍一時時

我呀媽間茶記
d咖哩牛腩飯應該都ok嘅

我岩岩問咗我呀媽
幾年前我老豆係度做大廚果時
d咖哩牛腩係最好食
我都係屋企食過
佢煮嘅手勢
而家交咗俾外人做
就差咗少少

不過我地間茶記
整體食物質素唔差
所以咖哩牛腩
應該都唔差
你可以試下

其實唔差,真係幾好食

邊到邊到

土瓜灣新樂

收嗲啦，屌你老母

唔知負皮嘅人係咩心態
感覺外人唔係好體諒
我地做茶記嘅

出面茶記
最平嘅早餐$31-32
你地就喺度吹奏
我食過
通常都係用料最差、最唔好食果d
真係好食果d早餐
起碼要$35或者以上
你地又嫌貴

講返飯餐
幾日前去大家樂
食咗個咖喱牛腩飯
埋單$52
唔包野飲
食物好普通
個價錢勉強接受到

但岩岩先發現
我阿媽間茶記
個咖喱牛腩飯都係$52
同樣唔包野飲
咁點解我唔揀後者

茶記食物質素ok嘅話
點都好過
大家樂果d大堆頭製作

食開屎我，七仔個咖哩牛肋飯都好好食

預咗俾你哋屌
反正你哋應該食開大家樂d頹飯

沙田有間清湯腩 唔記得咩名 瀝源邨入面 成日揸車去食 泊ikea果頭行5分鐘就到

未食過一間係汁同腩都高質
一係汁ok，但腩偏柴
一係腩ok，但汁唔得

翠華都不錯

咪係 意八 意樂 咁高質都食屎
班柒頭唔知食開咩平民野咁巴閉呢

你間嘢係咪又貴又難食冇生意拍烏蠅先要上嚟賣廣告？

餃腩店

樂滿

自己煮

即係咁我自己就唔會睇唔起任何一個職業，但係大佬你第一張圖個買相真係嘛嘛喎，認真我係樓下食個咁嘅飯都係50蚊到仲包埋嘢飲，仲要個樣係好樣好多，多汁多芝士

大家樂園

望到d圖
我有需要解釋咩

我只係見冇人認真回答樓主問題
先同樓主介紹下

我覺得我自己開名介紹
都好過我表姐咁假
走去OpenRice扮食客
寫到評論幾好咁

我敢做敢認
唔需要好似我表姐咁
收收埋埋

師兄 你個焗朱扒飯汁又唔夠
啲汁連啲飯未蓋過
啲朱扒又無用蛋漿整
又無燴碼
比盡都係朱扒飯炒底小茄汁嚟

不如算把啦 好嗎

你睇落冇乜汁冇乜芝士
好普通
但係d豬扒同炒飯底先係重點

若果啲相真係你媽媽間舖
叫你媽媽一係改名
一係加返幾舊番茄
小心商品說明 入到你

利申 已中招的人

呢間嘢水準好飄忽
好講彩數
同樣都係午巿
有時個咖哩膽炒得好濃好夠味
有時就淡茂茂完全hea做feel
好似買大細咁
所以而家已經少去

上海街新廣南，開咗幾十年嘅餐室，唔信去試吓，海南雞飯都好食

其實我唔記得
個餐牌係寫鮮茄定茄汁
可能我記錯

佐敦間澳門咖喱王新鮮腩

好食既本土餐記會支持，點都好過連鎖垃圾

但未食過你媽間野

不過真係唔知道
出面有咁多茶記好食喎
點解我食開果d
都係劣食或者印象唔深刻
明明我畀得起正常錢食

然後又咁多人吹奏連鎖店

今日食左 麻麻

我都傾向於本土野 所以我會去試下架啦

旺角合發茶餐廳，真心正

其實真心講
我呀媽已經覺得
食物質素下降咗
佢都係好有要求嘅人嚟
不過佢話大師傅有脾氣
冇得控制咁多
除非請番我老豆出山

不過我覺得
d食物質素叫做過得去
以呢個價錢
呢d食物
我覺得可以接受

屌你老母執柒左佢啦 無人想知呀

坐左幾多年
比人踢爆左係環保牛腩好耐啦
仲成日揸車入去

source?

係咪泰華呀

自從周圍都食唔到好食嘅咖哩牛腩飯，就追求不如辣少少就當好食，個人覺得大快活咖哩腩要加辣唔錯

大家樂

假膠？

西貢龍船餐廳

九龍城有間正宗印度咖哩
但冇牛 得羊 你都知牛係佢地神明坐住嘅果隻野

求名

啲人覺得你賣廣告

好似變咗打手咁
啲野食都幾貴 但啲香料幾正 好香好夠味
點餅食果兜青bb嘅汁味道幾特別
106埋單嘅特色羊肉炒飯 係有啲貴

馬場

話大快活俾狗食既食咪食開屋村果D分店
有次去胡忠食過一次好撚好食

我諗唔同分店唔同級數

碟焗豬個樣衰到咁都敢吹奏

你似同行唱衰多啲

同樣$52
點解我唔食大家樂
起碼心中有數大約知咩質素
好過搏你間茶記唔知咩料

點解唔泊瀝源？

食過一次 普通料

清真惠記